既然大部分街外/商場cctv對狗有利，不如每次勇武見有就拆

反正都吿
打撚爆佢
大家發夢換衫都方便d

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日發夢機場見

唔一定，元朗721就係靠cctv還完真相

你想人追究唔到，但到你地有事並都追究唔到，有利有弊

被追究嘅永遠都係手足

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關